31公務員任政見不同 遭正苦高層停職

呢31名義士唔係 condom
這件事正正顯示香港無言論自由 無政見不同自由 一国二制是假的
twitter要人

義士唔係condom

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

義士非condom

最應該停班死黑警職先啦！

要點幫到手足

會唔會係公務員工會搵到佢地？

Terrible!!
Another Cathay!

要twitter

淨係消防都起碼5個，大户之最

1 救護
3 消防員
1 消防幫

條撚屌之前仲要話踢左保都會繼續停職 仆佢個街

港共正苦

垃圾政府每樣野都係垃圾，黑警唔撚處理，淨係搞鳩正常人

推

e個政府到底真係弱撚智定真係好唔想件事完？
一定要用最肉酸既方法與民為敵，你話要阻嚇公務員，到底係怕既人多，定係加入新公會既人多呢？
為清算，遲啲底調d唔得既
14年個次，都拖到你散晒先清啦
我係維利，e班友真係全部都要查全部都要斬頭

因為就快爆炸 遲吓做都唔遲得
反正洗濕咗個頭 咁不如快快手洗埋佢

我哋都應該要有咁嘅心態 去掌握時機

點算